水炮車的染色劑可以點搞？等我話你知

面對染色劑我們可以

我有frd喺外國抗爭時食過呢啲染色劑，佢知道染料入面係有稀釋左嘅 聚甲基丙烯酸甲酯 Acrylici 成份！乾左之後會好難整得甩，就咁揾水都洗唔甩！一定一定一定要 盡快 清洗！

皮膚
方法一：醋 + 水 (比例1:3)
將手浸喺醋水約5分鐘，要邊浸邊捽

方法二：蘇打粉 + 溫水 (比例1:1)
蘇打粉水要攪勻，最好係用流動溫水邊沖邊捽，來回倒五六次就得

如果有兄弟身上面中左好多染色劑，真係要揾個浴缸浸落去搞搞佢！

衣物
方法一：氨水（即係阿摩尼亞水）
用氨水浸15分鐘，然後再用冷水浸15分鐘

方法二：番到屋企盡快掉哂啲染色衣物，Be water bros

Push

推